網上行無啦啦好慢 真心想cut左佢

是咁的 小弟我好少打機
近日玩下online game
點知最近2日 上網速度得50
真lag到火都黎
有冇人都係咁